咪撚中大住，poly依家打緊啊

推

.

中大整好可用的投石器後警方便無再攻,應是做對了,但當然大量風向L把這點淡化了

幫推！

poly太多出入口， 守唔到， 大家保命先呀！！

飛緊黎幫手

每間大學請加強防禦工程

中大要突破戰局好容易︰單方面對外宣佈抗戰勝利、守衛成功就可以

poly再上twitter

救poly

推推推

推阿dllm

要人阿

推 請即去poly支援

Oush

查實咁多間大學，得理大同中大有戰略意義，扼守住交通要點。所以除左呢兩到之外，其他大學可以唔洗太多人守，分返一半人出去開花。BU同city就要be water式快閃窩打老道同九龍塘站

push

Push

痴撚線又發癲

中大人可唔可以出黎幫拖啊

保命入返hall 先

agree

又用咩籍口攻大學？

Poly要記者

無險可守就要撤

明明poly咁多學生，但唔知點解冇人，屌

利申東北撚出唔到去

班毅進仔而家擺到明係打大學架喎
咩大學生係大學非法集結?
不如話我屋企非法集結

bu同city就算be water都，都唔洗一定要走返去學校

開水喉 搵水源

多靚女

多nds，要保護nds

推啊

推呀

A core即係正門
近歷史博物館果面

bu 同city 都係九龍交通春袋
其他u 就算啦

你on9？poly紅隧口

所以咪得cu city bu poly 應該搞
其他u 唔使理

弱弱一問poly有咩價值要守

紅隧

即刻整投石器

中大有無人調到去poly?

推呀 出黎幫手

隔好遠架 有冇機會出到去都成問題

救人

街坊可以點幫

大學就要守啦
關咩位置事呀？

Push!!!!

紅磡火車站過唔過到去要幫手嘅位？

恆大: am I a joke to you?

記者

唔好死守
守唔到就再返去
開返條隧好閒

721831101

Pish

UPPP

吐露港死左之後 大老山無咩價值